黑社會做到要為政府同警察賣命都幾陰公

執紙皮吾攞綜援既都比你地有志氣
不過又估吾到你地會陪住啲老人家去埋啲on99集會咁有愛心
直接申請做工聯會會員吾好咩 過時過節又有餅食 又吾洗岀勞力